傷得我這樣徹底 可否對我也於心有愧

如今 但找不到上映的期 如齣戲